單身狗係咪好開心有假藥?

尋日飲茶,一圍檯,有單身狗,有冇仔女嘅父母,同有有仔女嘅父母,發覺只有有仔女嘅,先發得毒疫苗有問題... 同時,對於應唔應該俾大陸人落黎打,單身狗,有冇仔女嘅父母都覺得冇所謂,只有有仔女嘅,覺得大陸人落黎打針好大問題